/*
 SmoochLocalizable.strings
 Smooch
 
 Copyright (c) 2015 Smooch Technologies. All rights reserved.
 */

/* Nav bar right button, action sheet cancel button */
"Cancel" = "취소";

/* Conversation title */
"Messages" = "메세지";

/* Conversation header. Uses CFBundleDisplayName */
"This is the start of your conversation with the %@ team. We'll stay in touch to help you get the most out of your app.\nFeel free to leave us a message about anything that’s on your mind. We’ll get back to your questions, suggestions or anything else as soon as we can." = "이제 %@ 팀 과 대화를 시작해보세요. 우리는 당신이 최대한 앱을 잘 이용할 수 있도록 도울게요.\n의견 을 자유롭게 남겨보세요. 우리가 당신의 질문에 답해 드립니다, 제안이나 우리가 할 수 있는 다른 방법으로 말이죠.";

/* Error message shown in conversation view */
"No Internet connection" = "인터넷이 연결되지 않았습니다";

/* Error message shown in conversation view */
"Could not connect to server" = "서버에 연결할 수 없습니다";

/* Error message shown in conversation view */
"Reconnecting..." = "서버에 연결할 수 없습니다";

/* Fallback used by the in app notification when no message author name is found */
"%@ Team" = "%@ 팀";

/* Conversation send button */
"Send" = "보내기";

/* Conversation text input place holder */
"Type a message..." = "메시지를 입력하세요...";

/* Conversation nav bar left button */
"Done" = "완료";

/* Failure text for chat messages that fail to upload */
"Message not delivered. Tap to retry." = "메시지 전송이 실패하였습니다. 다시 시도해주세요.";

/* Status text for chat messages */
"Sending..." = "전송중...";

/* Action sheet button label */
"Take Photo" = "사진 촬영";

/* Action sheet button label */
"Use Last Photo Taken" = "최근 촬영한 사진 사용하기";

/* Action sheet button label */
"Choose from Library" = "라이브러리에서 선택하기";

/* Action sheet button label */
"Resend" = "재전송";

/* Action sheet button label */
"View Image" = "이미지 보기";

/* Error displayed in message bubble if image failed to download */
"Tap to reload image" = "이미지 다시 불러오기";

/* Error title when user selects "use latest photo", but no photos exist */
"No Photos Found" = "사진이 없습니다";

/* Error description when user selects "use latest photo", but no photos exist */
"Your photo library seems to be empty." = "당신의 포토 라이브러리가 비어있습니다.";

/* Error title when user attempts to upload a photo but Photos access is denied */
"Can't Access Photos" = "사진에 접근할 수 없습니다";

/* Error description when user attempts to upload a photo but Photos access is denied */
"Make sure to allow photos access for this app in your privacy settings." = "개인정보 설정에서 이 앱에 대한 사진 접근을 허용해주세요.";

/* Error title when user attempts to take a photo but camera access is denied */
"Can't Access Camera" = "카메라에 접근할 수 없습니다";

/* Error description when user attempts to take a photo but camera access is denied */
"Make sure to allow camera access for this app in your privacy settings." = "개인정보 설정에서 이 앱에 대한 카메라 접근을 허용해주세요.";

/* Generic error title when user attempts to upload an image and it fails for an unknown reason */
"Can't Retrieve Photo" = "사진을 불러올 수 없습니다";

/* Generic error description when user attempts to upload an image and it fails for an unknown reason */
"Please try again or select a new photo." = "다시 시도하거나 새로운 사진을 선택해주세요.";

/* UIAlertView button title to link to Settings app */
"Settings" = "설정";

/* UIAlertView button title to dismiss */
"Dismiss" = "제거";